盧偉聰：去年29名警員涉罪案 佔整體少於0.1%

警務處處長盧偉聰說，去年共有29名警員涉及不同罪案，佔整體警員少於0.1%，亦較2016年數目有所下降。去年案件中有15名警員涉及刑事案，3名警員涉及包括醉酒駕駛等非刑事案件，有11名警員則被其他部門拘捕。

有無咁少呀

1日1單果D咩黎

地鐵夠話自己99.99%準時la

休班唔計

睇下用咩做基數，數據呢樣野

有一個黑警犯法都嫌多
0.1%都覺得好自豪

咁去年有幾多%巿民涉罪案, 同差佬個%比較如何?

律政師僭建，佔整體100%

呃鳩市民, 酒後駕駛屬刑事罪行, 咩撚野非刑事。

參考運輸署

執法者犯法 一個都太多啦

香港刹人犯都少於整體0.1%
包容下啦

咁香港罪犯都佔香港人好少%添，
大佬呀，咁都講得出知唔知醜架？

本年香港強姦犯佔整體不足0.1%